熱烈慶祝一國一制提早來臨

文宣係咪應該呢個方向⋯？
向港豬/淺藍 宣傳國安法等同一國一制
因為有啲人以為自己唔理政治唔做犯法嘢就無事

最弊有人會覺得一國一制都無問題，最好快啲回歸中國添
例如我老母

你老母係深藍啦

我哋目標係淺藍同港豬

Push

屌你老母